還願Devotion gameplay part1

真係唔明點解咁多人咁大膽?
這個POST不推了